好似做咩都冇動力咁

明明自己學歷技能咩都冇，自己都覺得自己好廢
但想去學野又好似冇咩動力咁，日日好似行屍走肉咁
同朋友傾佢地只會話搵自己鐘意既野做，但我真係冇咩特別鐘意既野，我鐘意扑野，唔通走去做av男優咩

係 快啲去做

無咪是旦打份工過日子
都無傷大雅